人地反對你立法就話干涉你內政，但點解話支持你立法又唔算干涉

啱聽

公就佢贏, 字就你地輸, 唔會未聽過掛

香港記者唔會問到呢啲問題

突破盲點

香港從來唔係內政 係國際協議

九龍香港島冇中英聯合聲明
依家只係得一個新界特別行政區

立法就話搵人簽名支持
少人簽咪又係照立話國家安全

咁簽名有乜撚野意義

你干犯法布國家基蜜

共產黨呢啲土匪 不嬲龍門由佢搬

佢地會播返香港自古以來係中蟈不可分裂一部分
蟈家有主權乜乜乜，我想點就點，你可以支持我但唔可以反對我
總之就冇邏輯可言

輸打贏要

冇諗過呢個論點